屌 曼聯1:6最衰都係個乜鬼羅渣士

唔係佢一野放左隻麥龜走 就唔會搞到今日咁
仲穩袋80m

渣哥

渣狗

曼聯用得廢姐，留返係李城應該升值到120m

清世事都俾你看透

佢損失

結果李城都輸波,攬炒

咩人去曼聯都會變廢 賴咩姐

龜兔賽跑 隻龜仲要偷懶 有乜理由唔輸至得架